我條針出賣咗我

大家認為應該點處置佢好？